零售八萬都要審批咁耐，遙距營商三十萬會審批幾耐

零售八萬都要審批咁耐，遙距營商三十萬會審批幾耐呢

唔使審批，因為目的係送錢比大陸公司
本地非中資就等到個資助用晒，你無份